今日忍唔住叫左譚仔三哥外賣

希望譚仔啊姐無肺炎

RAP

下世小心啲

武事嘅....

真 好撚驚

Bye bye

頂你咩食完先睇到呢個po
R.A.P

有親戚做譚仔
佢話有幾個同事都係日日來回深圳香港
佢講果陣個樣驚到賴屎

正

屌我都係
不過唔係三哥

譚仔？

Rich